黃店60蚊一個飯有咩問題，係得班死基層先會屌

600蚊都無問題
不割蓆不分化不篤灰
60蚊邊到人血饅頭
吉野家大家樂都40蚊啦
黃店餐蛋飯60蚊其實幾抵食
轉頭渣車去懲罰先

人血饅頭我買得好開心喎

好食過百都值
但某幾間主打賣手工面
又細份又難食

我坐緊私人飛機去懲罰佢

吉野家大家樂都40蚊啦
40蚊！？幾撚多年前呀屌你老母臭閪
包埋嘢飲幾撚多錢？
仲有，60蚊貴定平要睇份量，地區，係咪晚市
未食過所以我唔撚知佢算貴定正常

餐蛋飯60蚊抵食?我自己煮都得

邊區先

冇問題。你開價600都得架，學你咁講，做生意的野。
但係有冇人會去食係另一回事

其實係邊區？$60真心貴

正式宣佈全部人應承我核彈黎推上熱門國際線煲大佢揸緊春袋今次輸左當手足做condom屌你老母就快贏支爆來了黑警死全家光復香港時代革命

你賣60蚊無問題
但你係咪好似龍門咁做免費餐俾學生？

60蚊少貴
正常4X-5X

睇下邊區啦 租貴既區真係差唔多

貴唔貴真係好睇邊區
不過與其一個$60餐蛋飯都開幾十個post討論，不如關注番行動po

有時黃店真心難食，支持唔到落去希望有返正常水平就夠

無問題
去福臨門食碟野唔通又話佢貴咩？
百貨應百客

60蚊你自己去食囉

黃c終極標題

樓主曲
好多人唔知

琴日去旺角黃店食車仔麵4送都$54啦屌

學生免費

我番工個到長期55蚊個飯
凍飲加十蚊

推呢個。
樓主講d唔講d，係咪五毛黎

60蚊一個餐蛋飯係有啲貴

藍店43蚊

同意

牛肉飯好食D

餐廳不嬲有平有貴
你去高級餐廳食1000蚊一餐
係咪都叫人血饅頭

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .
2 ., 做假新聞
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .

「歷史回顧，無忘初心」[/quote]

喂 人地間鋪黃到金

問一問自己依次運動付出過啲咩先啦

比人屌先咁講

大撚把地方都係咁既價 翠華 銀龍 咁普通 但貴好多喎

你覺得貴咪唔好撚食囉 根本依加出去食飯就係依個價 仲要講咩自己煮都得既弱智嘢

死基層你咪自己煮囉

間間黃店狗屎垃圾都賣呢個價

人地呢間lunch不嬲價錢係$7x ~$1xx ，個飯貴既咪最多食其他覺得值個d ，岩岩專登上網睇根本就冇人真係有叫過餐蛋飯，最後人地呢幾個飯既定位作用就得返係請學生食

邊個先邊個後都未知

唔好spin去呢度
我淨係覺得60蚊無問題

60蚊包飲品算正常價錢前題係正常份量
話貴嗰d係咪無出過街定只識幫襯金拱門

淨係jer住一個餐蛋飯
嫌cheap咪食其他餐囉
又無人攞把槍指住你個頭迫你食

幅圖12月頭post

三毛勿覆

頭先拎住左張過期既學生證
佢同我講免費
下次再去懲罰先

五毛呢？
潛晒？

其實又好耐之前開始
已經好多五毛扮理性
開唔同既post去追擊黃店 想破壞黃色經濟圈

60蚊參唔多啦, 大家樂都4-50蚊, 茶餐廳一般貴過連鎖少少
有5個餐揀, 覺得餐蛋飯唔抵咪食吉列豬扒

食緊飯

平有平食 貴有貴食啦 家藤屋$20一餐又有
$60一餐性價比高嘅扒扒又有 。
黃店$800一位但食到成家閩好滿意嘅又有 有幾多錢未揀邊一間黃店囉
但唔接受話貪平所以食藍店 冇錢未去誠哥度買個營多追屋企煮囉

岩呀屌， 次次食完黃店要俾多 $500 出黎做tip. 如果唔係我都唔敢同人講我幫襯左黃店

80蚊都比

想食1號餐

樓主好有錢
食得起60蚊既餐蛋飯

佢係
起佢底啲Post唔係膠post 就係分化post

學生免費？ 咁加多個0啦

大家樂都43蚊冇野飲啦
塊豬扒仲越出越細

60睇邊區啦

岩呀屌， 次次食完黃店要俾多 $500 出黎做tips. 如果唔係我都唔敢同人講我幫襯左黃店

咪撚分化

屌你老母啦
無人想知你覺得60蚊有無問題呀 分化狗

間餐廳樓主開?
60蚊都唔貴?

咁多黃店，唔一定要幫襯呢間

呢個有用,推

價錢唔係問題
味道值得呢個價錢就得
黃店唔係要客無條件幫襯, 而係我地優先幫襯黃店而已

依架到到都咁上下價架la, 翠華咪仲撚貴，支持黃店！

咁又唔同...
推

我有錢比60都唔比43.5

先講佢咁多個餐都均價60 無人逼你食餐蛋飯
多餐廳d特餐通常都會有低cost同高cost嘅選擇 方便計數同埋呢間野係尖沙咀h8 成幢野都唔會係平

岩呀 黃店阿 比屎你食無問題嫁

樓主咪叫你死返屋企食囉，窮撚仲想食黃店

4乜來

白鴿黨值唔值得裝修
希望有腦既你識分析得到
唔多講啦泛登仔成功愚昧大眾
大眾係白痴咁多年都無變

雖然我覺得佢係講得衰左啲
但窮就唔可以食黃店？

原來咁正！做乜樓主 post得 一半，分化🇱

呢間鋪一向走中高價路線，佢開係尖沙咀，室內裝修有咁上下。60蚊係略高，太興無記錯係45-48之類。

咁啲錢係你手上你想食咩咪食咩 黃店有平有貴又唔係開善堂
你想食唔想食唔洗同我講 你想食美心都得架WFC
龍門lunch五十幾 美心做到廿蚊你會唔會去 你想去咪去囉講經咩

講緊餐蛋飯。如果焗豬扒飯60唔覺得好貴，市面大把50-55。

邊度 過去食

岩牙 黃店唔係比班賤民食
比得起錢幫襯既先係手足
食唔起果班垃圾 躝返去買m記啦

唔洗理啲撚屌五毛

邊係焗豬，吉烈豬黎。
垃圾快餐食物
成個餐得薯仔炆雞翼揀得落手，
其他真心無乜興趣

今日都唔知第幾個post係呢張圖
罷明玩分化 但仲有人同佢顛
用下腦得唔得

屌和你fake呃撚哂班狗啲口罩算啦

dllm 分化撚手足唔割阿，blocked

邊區呀

想去食

嘈60蚊 又嘈eo唔值3萬蚊
真心想知連登班友仔幾耐冇出過街

60蚊好貴咩？

價錢貴有得屌、人工低有得屌、工作量多有得屌、唔夠黄有得屌 總之係黄店就最撚抵屌
滿意未？

60蚊有幾出奇 周街都係啦
又冇人逼係你食

自己整好食過扑野家好撚多啦

咁平都屌？
有邊個會屌

太興早餐都$40

個餐仲要似係營養餐

係

你唔抵咪自己煮

其實都係睇邊區，租貴餐都貴
唔係下下睇咩食材
咁講，carbonara嘅材料都係意粉、蛋、意士、少少豬肉、黑椒咁，平嘅都賣到7-80蚊一碟
睇經濟能力啫，無能力幫襯黃店，咪罷食藍店囉

果然只要話係黃 乜服務乜品質價錢問題一律唔理 要照支持

yes, "貴" DD 就發癲, 一係學生. 一係8K文員仔

黃店請人要人工高唔洗做，飯要開善堂咁免費派，派到執笠為止先唔算人血饅頭

咁你咪自己煮囉

你po埋運動之前嘅餐牌咪知佢佢咪食人血饅頭

黄色慈善圈

社會垃圾公屋仔先食唔起

托利素

一日有，好耐以前見過
係連登有人每日一篇式攻擊

60蚊唔覺有咩問題

有咩問題？

死窮撚食唔起過主啦

我覺得要有埋大波靚女喂我食先叫得良心

起左底
不推文 負皮 block 上一頁

拉

隔離有窮撚嘈

60蚊有咩問題? 送野飲喎

法國新世代球王

$60都話貴

冇問題 我唔會去食姐

咁你咪幫襯吉野家囉
喺未罷食吉野家行動之前我已經罷食緊間垃圾啦

無論藍定黃，根本未見係藍之前已經當客係狗咁樣撚
而家43蚊係平咗嘅，但份量食嘅記得影張相睇下有無真係大盛到

唔怪得同路人愈黎愈少，原來都係呢啲為左攬黃，乜撚野都覺得冇問題既垃圾

垃圾茶記都50個飯
平時lunch 食好d都70
60一d 都唔貴

講緊一個餐蛋飯，唔係鮑蔘翅肚，不過你可能係上等人啦，1000蚊跌落地都WFC

討論區點解唔可以發表意見

本來幫襯黃店都係睇返個人經濟能力架啦
唔啱價咪唔好幫襯

我係黃藥房
我賣一千蚊盒口罩你地唔支持就係鬼

邊個話黃店老奉要便

比人搵笨都死撐?

喂啫喺點啊 上面有打話自己整餐蛋飯又比人笑窮笑cheap

每次食黃店都係俾凸
唔洗找錢
定價已經唔係咩問題

btw手足如果真係比較手緊，不如考慮下其他方案
仲有好多地方可以出力
唔一定要夾硬支持黃色經濟圈

真心覺得貴
官塘土城日本料理有野飲又有得添飯最貴個種都係49蚊ONLY
官塘區遊行示威個陣仲有派水

地點係邊到先? 就係有良心先係黃果邊,但如果冇,咁,QQ

60文咁平嘅！ 行過捐下錢一百啦！

不割蓆不分化

唔岩食咪食其他囉 得一間黃店咩而家

你話幾on9呢

你仲垃圾
成個menu得個餐蛋飯叫伏左d
有埋學生餐免費都唔攬
黃店越黎越少真係多撚你

唔啱食咪唔好食囉

點確保學生係黃 ????

咁[red咁撚得閒開膠post][/red]

巴打你走先 我都頂唔住

你分化你五毛

係。跟本好多選擇，我今朝lunch都食左六十幾啦，但野食對得住個價錢。

60蚊駛撚食餐蛋飯，仲要識食既邊會食快餐式垃圾食物，樓上仲要咁多人話正常，
唔怪得香港咁多劣食

無追post, 但曲線味濃

分化

60蚊一個飯都到屌？喺平行時空食開飯？

幫襯黃店＞自己整＞幫襯綠店
藍店/紅店

班友 批鬥唔到波台手足轉搞中學生

起底發覺樓主好多負皮
我唔識睇
希望你唔係五毛
唔好俾人感覺你係度分化手足

唔洗理上面班on9，成本唔洗20蚊既野賣成60蚊，你地咪繼續盲撐

茶記lunch都要$4x-5x啦，俾多少少有咩問題

push

樓主pin依個！！！！！！

咁個價平啲有可持續性麻
同埋可以俾更多人習慣食黃店

連登仔:高過成本=貴

點會pin,明曲線踩黃店

人地好想做基層？
ive仔好多都係基層
之前話人係手足
而家係咪當佢地condom？

點解2咁hea
4咁有特色都可以係60蚊

我咁睇，有好食嘅就繼續支持落去就得

成本20蚊賣60蚊成本佔毛利33%，以香港做大眾飲食黎講其實係過高，一般要低過20%，旺區甚至要接近10%。因為大半係比租仲有人工。大家咁大反應應該係因為賣60蚊既係餐旦飯。如果係揚州炒飯同星州炒米會唔會感覺好啲？但其實餐旦飯成本係貴過炒飯同炒米。就好似有時飲汽水要加錢反而奶茶唔洗，唔通又話我出去士多買先5蚊？重點係無人逼你食而且重要有其他選擇。老實講任何一間茶記奶茶都賣到廿蚊啦，但成本唔過2蚊，又要屌？

黃店咁多 嫌貴咪撰間平嘅食
黃店一定要平，大大份，超好食？
呢個時勢敢出聲已經好好 成日都要拉個門欄天咁高
如果係咁你自己煮算啦好嗎

2號餐真係離撚左譜。。。

btw 其實依種宣傳方法整得好好

前面可以補翻句［突發］

樓主係咪曲

連登仔: 黃店點做生意就算唔幫趁我都要管埋

講真，你依間食佢正常lunch set好過啦，佢本身啲野都高質既

依間醫護好似免費，有錯請更正

連登仔批鬥黃店仲落力過紅/藍店

俾人知只要係黃店
$60 餐蛋飯都有人食

藍店如吉野家
$40 牛肉飯都冇人要

先增加黃店數量, 目的減少藍店（先排外）
再增加黃店質素, 目的追求真黃（後安內）

先排外後安內
咁似某段歷史既

窮撚多數藍屍啦
有著數就一窩蜂去搶
平時衣著肉肉酸酸
識見又少
呢啲人窒礙社會進步

你懂的

假設良心=平 係一個謬誤
要平就唔使"黃色經濟圈"
就咁透過自由市場競爭 就已經得返最抵最平嘅鋪頭

黃色經濟圈 就係要幾貴都幫襯
呢個就係保存社會上嘅良心要付出嘅代價

呢間開喺邊到？

因為佢依個餐牌係求其整出黎，佢本身lunch set係食大蝦墨汁意大利飯，有頭盤有野飲70幾蚊加一，facebook分享一句香港人說話有拆

屌你以為樓主認真討論原來玩膠

其實真係唔明
60蚊餐蛋飯貴咪食雞扒飯囉
出街食個雞扒飯五十幾蚊正常啦
又唔係最平六十蚊得餐蛋飯揀

呢個中肯
算平定貴要睇好多野

扑嘢家啲牛肉青色架 傻尻
利申：做過

其實香港唔計租 搵萬5都好好洗

屌你大家樂晚巿食個加喱牛腩飯都.54~56蚊......

我不如比多幾蚊益黃店.....

個link死咗
介唔介意直接開名

60蚊有40蚊係比個餐牌既
我願意

Amitie kitchen

學生免費既話，60蚊絕對值得比

我比多10蚊但良心過得去喎

60蚊afford到咪食
唔鍾意咪去第二間
明買明賣有咩好討論？

正

咁咪食第樣囉 再唔係咪去第間黃店

其他四種飯$60你唔講？

樓主on9傻西

Ching心水清

你洗埋碗 買埋餸就覺得

不如俾60蚊架啦

窮人酸縮臭

8/f, 27 Ashley Rd, Tsim Sha Tsui

60蚊個飯請問有咩問題？

根本就一大班藉住黃色經濟圈，賺緊班傻仔錢

番工食晏就是但入間餐廳都要60蚊埋單啦
你班毒撚唔出街仲講緊40蚊飯真係痴撚線

先唔講係咪黃店
出街食個飯都要60蚊啦大佬

茶記食個飯都50蚊啦 凍飲加多2-3蚊 咪又係呢啲料

要睇埋地區，六十蚊未必算貴。

Yellownazi屌你老母

$60跟野飲唔係平
但好多地方都差唔多啦

有名黃店嘅幾貴都奶，
無咩名嘅舖頭就不了。
呢個就係香港人囉，其實佢又唔係得一種，又無份量睇，你唔啱食就算，無謂吓吓出嚟做怨婦屌人。香港人特別係蓮燈仔最鍾意屌自己，你要幾耐幾長幾多個post都得，但屌柒對家呢？唔多見囉

其他還好 但餐蛋飯 邊個俾$60食餐蛋飯

餐蛋成本幾多？

如果叫厚切黑豚午餐肉拼北海道雙蛋飯會唔會抵啲？

以上俾外賣自取唔包野飲價

樓主講啲唔講啲
我未食過唔知味道值唔值60
但開係尖嘴賣呢個價好普遍
就好似百佳相同嘅貨唔同地區都可以差幾蚊

你縮撚左入老母個西到呀?屌你老母

覺得冇問題咪冇問題囉 個標題使唔使加埋後面個句呢？咁講法食唔起黃店係咪唔配做黃絲？
雖然唔會上綱上線話係咩人血饅頭、不過$60個餐蛋飯我又幾想知佢用咩蛋咩肉咁高質

你只配食屎

大佬 咪咁痴線啦 我灣仔區lunch夠求入間菜記遠蛋飯加野飲都70啦 60蚊其他選擇有汁飯包野飲仲想點撚樣

有能力就支持
冇能力就支持其他 總有你份

?

要食過先知

我係一般基層，但冇屌，都有撐吓，食佢好過食黑心m記。

唔算平又唔算貴啦，如果去太興要$80 起跳

窮撚多數藍C我又唔係好認同
政見良知唔會因富貴去分
我識好多friend屋企要綜緩 佢地都係黃絲
但有時佢地身上冇錢真係唯有食M記 食平嘢
只可以話儘量囉

集思廣益： 平時好窮既手足，要省呢樣省果樣維持生計，有時要去食藍店平餐去省錢，但係佢平時開花集會遊行都會出黎既話，咁大家仲當唔當佢同路人？

食街市咪平啲，我聯和墟返工，lunch上街市食，一個快餐33，有碟頭有湯有杯嘢， 睇下你係乜嘢地方返工啫。

TST 差唔多啦

做乜鳩呀你P牌仔
郁D開口就屌

屌得岩喎 人地真係有比免費學生餐

第一句問果個巴打未知先問姐
佢成第9頁先都追住黎屌
古唔古怪

起返樓豬底

成撚日都分化 可能高級五毛黎
拉

其實係香港人工太雞所以先至顯得食飯太貴

呢個真
唔係加價就係變相加價(減量)

60蚊茶記頹飯我都ok
但餐肉蛋飯成本加埋都無十蚊 賣六十又過分少少。。

Show Blocked User - 四歲三冠金鎗六十

仲話不分化不割蓆
幾十蚊就試到你班友
冇錢食呢間 咪揀第二間黃店囉 唔明有乜好鬧

第一，支製百事已經唔會飲，第二，牛肉霉嫁，第三黑龍江米。咁樣四十蚊，收皮啦，旺角新開牛丼，三十蚊日本米美國牛呀

價錢唔係最大問題, 係個餐牌刻意到有 d on9 ..

連登仔：10蚊先叫正常

60蚊係咪1至5先？
要齊五大訴求先得嫁

正常啦

唔係連鎖成本一定高
要平請去紅金拱門食

呢個post五毛多撚到 ...

傻既先俾60蚊食餐蛋飯，賺到笑

我而家幾乎日日都自己買埋餸煮埋俾成家食，碗洗埋一條龍服務

如果唔用大陸食材我ok ar

話餐蛋飯60蚊就話窮?前幾日去左幫襯逸東食buffet洗唔洗講埋出黎

我知係依個價，但重點60蚊餐蛋飯，我唔知佢舊餐肉幾大塊啦

善用起底功能

唔岩你心水就係分化

？

要討論唔係唔得，但唔想被人利用左都唔知
仲有山齊士先生，你得翻幾年命，就未撚喺度獻世，死藍屍，扮咩撚野黃

扮咩撚野，做咩啫你